[長途機] 求高質飛機頸枕推介

利申：上星期買左未運到

睇錯飛機杯

我都係買左呢隻

運費幾錢

$40咁上下

x2